緊急求救 係熊貓酒店eaon行過去荃灣站跌左銀包

黑色既、正方形有KB字樣
入面有600、身分證、學生證等等
如果有巴絲見到麻煩聯絡我
tg:hxxsxt

推

已經行返原路都搵唔到

齊木唔用千里眼超能力搵

有就好

去警局啦

一陣去，岩岩同啊媽買完野諗住返屋企先知道唔見左，要返屋企放低d餸先

祝樓主搵得返 條路好撚多人

行返睇乜都無
而家準備去報警

大家可唔可以推手推一下
感激不盡

多謝

Thanks

Push

可能比大陸人 執左去買奶粉
不過都要去報失，試過交番去我都